究竟邊區咁撚大獲要掛8號？屌你老母天文台

一起身望出去風平浪靜
大家個頭有冇邊度係好勁風

報告東涌風平浪靜

樓豬個世界又開始圍住自己轉

咁你俾d解釋我，唔好覺得咁樣拋一句出黎好撚型

你個到真係無風ge

屌你地，我咪問邊度有風囉

笑左，ching 你真系好幽默haha